我條女仲賣到幾錢呀?

近日想賣左條女, 都唔知仲有冇人要
有冇硬件台ching估下價呀? 2014年買

intel 4 Cores 8 Threads Core i7-4790 Haswell Refresh (3.6GHz,8M Cache,LGA 1150,22nm) CPU
ASRock 華擎 B85M Pro4 B85,DDR3,LGA 1150,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
Crucial DDR3 8GB 1600MHz 240-pin DIMM
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
<SSD>Plextor 128GB PX-128M6S M6S Series 2.5" SATA3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟
Cooler Master GXII PRO 450W 80Plus Bronze 火牛(RS-450-ACAA-B1)
Sapphire藍寶石 R9 270 2GB GDDR5 Dual-X DVI/HDMI/DP w/BOOST&OC 超頻版 顯示卡

1000$同你收

保守估計都值$3-4000架
CPU散唔散賣？同你收左佢

應該好多人肯收4790

你預3000左右

$5蚊 上門收

哈, 可惜我唔係香港

高登黑店仲賣緊過萬

有冇diagnostics tools介紹? 我驚張list有錯

唔係呀 我3年前跟悠二list砌, 成條女都係$7500-8000

巴打外國撚？

可能喺九龍或者新界以至離島

4000同你收, 荃灣線交收
有意+TG plastic_ttc

係呀

推

巴打外國邊到？

高登硬件台啲ching話唔值錢

肥花自己search 下價吧啦 實際過你係到問

On9. 2手野仲值3000？ 你地都幾鐘意執人2灘

agree

你自己上肥花睇下價先。